［警世］開心完了未？對家做緊野！！！

劏房波咁撚孤寒都肯全民派一萬，對家即刻衝出認，你地係度做？你地係度打飛機！

之後的施政報告，一定有好多益廢老、藍營的措施，目的係咩？對家明顯係9月立會造勢，先有咁既部署，仲要係咁出招！你班連登仔仲係度嘈緊體制內/外的抗爭！對家雖人數少，但係團結過你地，你地知唔知醜！

你地之前派口罩咁又點？對家個個派一萬，港豬即刻連你地做咩都唔記得！

點拆招？我地梗係照攞一萬，仲要係快！我地要開動文宣，審視過去廿幾年，少數派做過幾多次派錢野，同埋叫身邊廢老唔好投佢地：原來咁架，佢地今次選唔到，再下屆咪爭取全民2萬？

光復香港，時代革命！

推

推啊推啊

推啊

係咪忘記晒所有手足的犧牲

忘記晒我就日日提

人地勾結出晒面咁又點？廢老唔理

Push

共狗要爭取選舉關我地咩事
一早超越了制度
只在制度外抗爭

文宣！！！！！！
全民文宣！！！！！！！

我都明白你地的諗法，制度外抗爭可以行到幾多步？唔通入軍火，整子彈同佢地打過？或者外國幫拖？